\beginsong{Senza pensieri nel cuore}[by={}]
% \transpose{+1}

\beginverse
\[E-] Senza pen\[A]sieri nel cuor
\[E-] senza lusinghe d'a\[A]mor
io me ne an\[D]davo, per\[B-]duto
\[E-] nei vor\[A]tici della cit\[D]tà
se\[E]guendo i sentieri del \[A]mar.
\endverse

\beginchorus
Al Barbaba\[D]lù
una donna da\[E-]{gli occhi} blu
\[A] mi ha sorriso por\[D]gendomi
un dito di \[B-]whisky bour\[A]bon.
\endchorus
\beginchorus
\[D]Whisky fatal
\[B-] ma che cosa mi hai \[E-]fatto di mal
\[A] per trovarmi in un bat\[D]ter di ciglia
sen\[E-]z'altro desio che d'a\[D]mar?
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Per settimane ti amai
sempre volendo ubriar
nei baci tuoi la mia vita
perduta ruota di felicità
sempre sperando ma invano.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginverse*\nolyrics
\[D- A | D- A]
\endverse

\beginverse*
Mi hai \[D-]detto \[A]che ti di\[D-]spiace
ma non \[F]vuoi più re\[G-]stare con \[F]me
perché \[C]non son ricco abba\[F]stanza
ricco abbastanza per \[A]te.
\endverse

\chordsoff
\beginverse*
È vero sei l'ultima goccia
di un vaso quasi ormai traboccato
dal mondo ho avuto ben poco
\chordson
e anche quel \[G-]poco l'ha \[A]preso con \[D-]se.
\endverse

\beginverse*
Avevo un lavoro pagato
rien, grand Dieu, ma una vita normale
poi un malanno e sei mesi d'ospedale
e con la salute il lavoro finì.
\endverse

\endsong
